屯門山景邨麥當勞打人案 體內含可卡因的施襲男子最終被判社服令

屯門山景邨麥當勞快餐店經理要求顧客戴口罩而被打傷，其中一名男子早前承認襲擊致造成身體傷害等罪，被判160小時社會服務令。

案發在7月14日凌晨，報稱任職貨車司機的被告張易揚，在屯門山景邨麥當勞快餐店點餐時沒戴口罩，餐廳經理上前勸諭，被告拒絕並打傷對方；又損壞收銀機顯示屏。

被告早前承認襲擊致造成身體傷害及刑事毁壞兩罪，驗尿報告早前顯示，被告體內含可卡因；辯方求情指，最新驗尿報告結果為陰性，被告已悔改，願意做社會服務，希望法庭給予機會。

裁判官最終判處160小時社會服務令。

屯門山景邨麥當勞打人案 施襲男子被判社服令

喂 自己人自己人

幫D狗開先例 第日吸毒開槍亂殺人都可以判社會服務令

扔個鐵罐出馬路就坐55日
打人 藏毒就唔駛坐
over my dead body!!!

打到咁又打爆機都係服務令。。。。索帶士巴拿

有laser pointer就要坐，打到爆缸都唔駛坐，自己人

打傷人判社會服務令
淨係有索帶喺身乜都無做就要還押坐監

打到咁都係160小時
索帶就要坐一年 屌你老母

除咗打人 仲要刑毀 律政屍實唔上訴

呢單就真係離譜啦

cls

咁都得

DOJ 上訴未

辯方求情指，最新驗尿報告結果為陰性，被告已悔改，願意做社會服務，希望法庭給予機會。
如果咁都係理由以後吸毒嘅人一排唔吸毒再驗尿就可以輕判

其實要啲官嚟做乜鳩 不如整個公投系統 所有案件由公投決定有無罪好過啦

你又有無俾機會你打個個人呀
無啦啦俾你打一身

咁都放過痴撚線

同時間有示威者搜到有雷射筆同自拍棍就要判坐監，仲要講明14日以上

其實講都係咁講
只不過係睇個官信唔信

咁要睇下咩官

好難有悔意喎大佬

大律師公會潛左去地核唔需要召喚

新常態嚟,將來會越嚟越多.

hi完野襲警係咪都係咁先

仲要依單同政見完全無關

律政屍點解唔不提證供起訴呀 你老味

M記經理點諗
打17拳個肥仔又會點諗

原來係某啲人嘅顧客，唔怪得

戒毒所都唔洗入，個官都係道友黎嫁

誰是裁判官？

搞藍店
手足來

咁都唔洗坐，幾條索帶告到佢死

痴撚線

原來張徹原名張易揚

張潔宜署理主任裁判官

正啊 由逃犯天堂升級為罪犯天堂

打人 + 藏毒都只係判社會服務令
記者查冊就被黑境如狼似虎咁高調逮捕

法治

香港仲有得救.gif

呢個社會有四類人係唔受法律規管
狗
狗家屬
黑社會
藍絲

take嘢即係曱甴自己人啦,放生

成個司法/法律界都弱撚智
政治檢控就乜都入罪點都要坐
打人藏毒就唔洗坐

on9

屌又係呢個on9死八婆

痴撚線！！！

Doj 呢d時候唔會上訴

佢唔係on coke應該係一個好自卑頭dupdup嘅瘦撚lol 中學俾人欺凌

裁判官最終判處160小時社會服務令
係咪一直還押?????係既都算判得合理

真係take 左野
難怪咁撚激動

CLS 追住黎打人又吸毒，社會服務令？
跪係到含 服務個官咋！

叫隻垃圾臭飛返鄉下啦 黑社會 講出黎比人笑到面黃

睇到火都黎

冇咗呢堆拆家車手點樣散貨啊

合你老母理咩
案底都唔洗留

法治死，我仲點有糧支

依d垃圾會改過?

大律師公會呢

2020仲食m記就抵死啦

所以佢唔洗坐監

拎個銀仔擲公字算啦, 搞投票浪費資源

你老母都係

乜撚嘢道理？

服務令？ 又吸毒又打人 仲有曬片
都係服務令？

去食你老母屎啦
判社會服務令一定不留案底，邊個話
條友黑厎的，又衰過，本身就有案厎

自己人。沒事兒

傷人唔洗坐監，好撚野

法官係咪鼓吹藏毒打人係唔駛坐監

CLS

香港法治

留意咗一排，似係香港成班兩個口一早講通晒，啲位留比抗爭者打壓用，一般嘅罪放得就放

因為佢打既卑微既m記經理，而唔係黑警

自己人 OMDB

條友狗嚟？

咩料呀

手足黃官

10 年前吸毒打死人
隔好耐再驗就陰性係咪代表有誠意，結果係咪可以判緩刑

舊笑話：香港司法獨立；新笑話：拜登無種票

慢必受襲doj介入私人檢控添

我支持香港警察
我現在可以打人了

大波驊出手啦 唔係唔告嘛？

個經理可唔可以索償佢？日日返工都驚俾人打，返工返到抑鬱

事實證明，比人打先唔打鳩返佢簡直就係on9仔

帶幾條索帶坐監

無帶雷射筆熱愛社會

蝗呢，支那狗呢

吸毒打人都無事
果然係自己人

睇左做下體內含

痴孖筋 吸毒打人唔洗坐

九龍灣個個on9仔 企定定比人打

但打鳩返佢 坐監果個會係自己 黑社會點輸

推

這就是法律

話時話好耐冇見過dead body
佢食完人血饅頭後現在去左邊？

有冇案底先最終打人條撚樣？